黑心唔係咁好 警察都係打份工

黑心唔係咁好
警察都係打份工
死左又幫到件事幾多呀？
全部人齊心抗疫先有用
家人既支持都好緊要

一個確診姐
個個都開心到要開香檳
都唔明依家D人點解會咁
不如諗下點令香港好返啦
能否比少少人性呀
少少野就大驚小怪

三萬 Thanks

請無視垃圾po

我為秋香

黑警死哂香港好番一半

唔好以為自己白警撚洗死！

三萬太少，全家老少無一倖免

藏頭c

三萬狗加三萬狗老母加三萬狗老豆三萬狗嫂 餘額俾狗仔狗女
4隻3萬一筒中先好

on9 post 拉

香港警察死全家

呢篇 Facebook 傳咗成日，仲有咁多人唔知既? 唔係毒到連 fb 都冇Friend 呀?

呢啲無咩意義既唔洗post啦

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

高質

直接講三萬死全家啦
咁撚隱瞞做咩鳩?

呃啲廢老藍絲轉貼
年中有唔少on9中伏